\begin{center}
  \vspace*{1.5cm}
  {\Large \bfseries  DAFTAR SINGKATAN}
  \vspace{0.5cm}
  \end{center}
  \begin{quote}
  \begin{table}[htbp]
\begin{center}
\begin{tabular}{|p{3cm}|p{8cm}|}
\hline
PT & Perseroan Terbatas\\
\hline
KC & Kantor Cabang \\
\hline
CCRU & \textit{Consumer Collection Remedial Unit} \\
\hline
BTN & Bank Tabungan Negara \\
\hline
TI & Teknologi Infromasi \\
\hline
KPR & Kredit Pemilikan Rumah \\
\hline
TCP/IP & \textit{Transmission Control Protocol/Internet Protocol} \\
\hline

\end{tabular}
\end{center}
\end{table}
  \end{quote}